突發！工廠區759返咗大量韓國pizza！

欲購從速
岩岩見到個肥c9一個人拎咗5盒

去梗

Pizza師

759師

韓國師

原來你就係啱啱影相嗰肥仔

c奶師

衝呀

氣炸師

開始多人

肥c9是咪印媽
買俾個不孝子

工廠區？ 係咪門口有幾部汽水機果間759？

定延仲平過pizza

是

原來你就係嗰個肥師奶

比薩師

琴日先去完
呢間759早收舖，今日趕唔切去

你點都趕唔切
通常韓國pizza返貨後唔夠2個鐘就無哂

咁而家無晒未

食到厭，只係759性價比高

你是咪就係果個肥c9

欲購從速
岩岩樓豬一個人拎咗5盒

係
好多地方都有
但最平我都只係見過50蚊盒
759先3x蚊一盒

沖鴨

都唔知有乜好食
我反而鍾意食aeon賣果隻

好食咩？

759為咗你氣炸嘅業務節節上升都犧牲得物有所值

咁撚垃圾都有得吹奏
屌你老味

觀塘

有咁好食咩? 折左三十幾蚊又唔係好大個
急凍野乍喎

抵食wor,焗完同鋪頭食差唔多

急凍pizza黎講佢係最好食

喺自己果區睇下有無先一陣

印狗最好食

印狗我小你老味
咁早講收工前咪比人清哂

邊度？咪撚毒食

要有焗爐先整到？

圖呢

氣炸微波都得

Hello 無圖

買到未

蒸 煎 得唔得

有冇圖

都唔好吃

肥婆定一個人拎咗5盒

韓國pizza即係邊隻？有無圖？

有無芝士味

是靚午呢？